（內鬼系列）人民力量區議員大陸從商！！！

【Now新聞台】立法會議員陳志全的前助理李煒鋒退出人民力量後，選擇北上發展，開發英語教育軟件，近年長居深圳做生意。

立法會議員陳志全的前助理李煒鋒2015年曾代表人民力量參選沙田禾輋邨區議會。

當年陳志全和社民連黃浩銘都幫他助選，最終他輸給建制派對手，2016年正式退黨。

敗選之後，李煒鋒毅然決定拿著20萬元積蓄到深圳闖一闖，主力開發英語教育軟件和教育中心。

他稱與其花心機落區叫口號，不如落力做生意。

第一個「落腳點」是位於前海，專為香港青年而設的創業基地。這裏每月租金比香港低三至四成，又不時舉辦路演，增加創業者的曝光率。

短短2年間，公司已經獲融資一千萬。

他搖身一變，成為獲高官、商家支持的青年創業家。

3年前參選口號寫「守護香港、捍衛家園」，被問到是否已經放棄當初的政治理想。他認為，無論甚麼政治立場都無法在經濟議題上與國家完全切割。

他又強調，現時他無黨派，亦無任何政治立場。

至於2019年的區議會選舉，李煒鋒表示目前無想過參選，只希望專注事業，無暇處理其他事務，與昔日黨友都無再聯絡。

泛民人力通通都是鬼

Source

好奇㸃解得罪中共會有回鄉証

曾經參選區議員咋喎，樓豬唔識字？？一日人力一世都係人力？唔撚洗食飯？

If you can't beat them...
Join them!

為食飯可以去到幾盡

連登仔幾時開始變成咁

下屆可能變埋民建聯

唔好意思，更正返只係選過

說明了一切都只係為了一個飯碗

人民幣力量

投共已成潮流，香港已經玩完

唔知佢交左稅未

下屆禾輋區選可能幾好睇

民主黨趙家賢2016年已經去中國深圳做調解員（投共）都冇任何一個泛民KOL出聲

人民力量呢次睇下果班KOL點企位

人力已經唔係以前既人力

早排先有個80幾歲呀伯話個廠無啦啦比人充公

仲有犯冰冰要交十億稅

二千萬報稅應該無左一千萬

有無人發電郵比D大陸高官

人力

人力社記冇咗黃毓民之後就甚麼都不是

都是菠蘿雞